Kohtu korra pärast on Leheta Walla kohus kokku tulnudEi olnud kedagid kohtu ette tulijaid, ega kohtu asja seletamist.Tunnistuseks:Kohtu peawanem: Jaan Simson XXX" Kõrwamees: Karel Linroos XXX" " " Jaan Petofer XXXKirjutaja: J. Wiil [allkiri]
